Linua Updater v1.4.7
====================

–†–£–°–°–ö–ê–Ø –í–ï–†–°–ò–Ø

üéÆ –ê–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏–π —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤—â–∏–∫ DLC –¥–ª—è The Sims 4

üöÄ –ö–ê–ö –ò–°–ü–û–õ–¨–ó–û–í–ê–¢–¨:
1. –ó–∞–ø—É—Å—Ç–∏—Ç–µ Linua_Updater.exe
2. –í—ã–±–µ—Ä–∏—Ç–µ –ø–∞–ø–∫—É —Å The Sims 4
3. –ù–∞–∂–º–∏—Ç–µ "Update" –¥–ª—è —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∫–∏ 101 DLC

üìÅ –ü–£–¢–ò –ö –ò–ì–†–ï:
‚Ä¢ Steam: C:\Program Files (x86)\Steam\steamapps\common\The Sims 4\
‚Ä¢ EA App: C:\Program Files\EA Games\The Sims 4\

‚ùì –ß–ê–°–¢–û –ó–ê–î–ê–í–ê–ï–ú–´–ï –í–û–ü–†–û–°–´:

Q: –ù—É–∂–µ–Ω –ª–∏ VPN –¥–ª—è —Ä–∞–±–æ—Ç—ã?
A: –ù–µ—Ç! –ü—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç –±–µ–∑–æ–ø–∞—Å–Ω—ã–µ HTTPS-—Å–æ–µ–¥–∏–Ω–µ–Ω–∏—è.

Q: –ê–Ω—Ç–∏–≤–∏—Ä—É—Å –±–ª–æ–∫–∏—Ä—É–µ—Ç –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º—É!
A: –≠—Ç–æ –ª–æ–∂–Ω–æ–µ —Å—Ä–∞–±–∞—Ç—ã–≤–∞–Ω–∏–µ. –î–æ–±–∞–≤—å—Ç–µ –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º—É –≤ –∏—Å–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏—è –∞–Ω—Ç–∏–≤–∏—Ä—É—Å–∞.

Q: DLC –Ω–µ —Å–∫–∞—á–∏–≤–∞—é—Ç—Å—è, —á—Ç–æ –¥–µ–ª–∞—Ç—å?
A: 1. –û—Ç–∫–ª—é—á–∏—Ç–µ –∞–Ω—Ç–∏–≤–∏—Ä—É—Å –Ω–∞ –≤—Ä–µ–º—è —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∫–∏
   2. –ó–∞–ø—É—Å—Ç–∏—Ç–µ –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º—É –æ—Ç –∏–º–µ–Ω–∏ –∞–¥–º–∏–Ω–∏—Å—Ç—Ä–∞—Ç–æ—Ä–∞
   3. –ü—Ä–æ–≤–µ—Ä—å—Ç–µ –ø–æ–¥–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏–µ –∫ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç—É

Q: –ì–¥–µ –Ω–∞–π—Ç–∏ –∏–≥—Ä—É –ø–æ—Å–ª–µ —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–∫–∏?
A: –ò–≥—Ä–∞ –æ—Å—Ç–∞–µ—Ç—Å—è –≤ –≤—ã–±—Ä–∞–Ω–Ω–æ–π –≤–∞–º–∏ –ø–∞–ø–∫–µ. DLC —É—Å—Ç–∞–Ω–∞–≤–ª–∏–≤–∞—é—Ç—Å—è –∞–≤—Ç–æ–º–∞—Ç–∏—á–µ—Å–∫–∏.

Q: –≠—Ç–æ –±–µ—Å–ø–ª–∞—Ç–Ω–∞—è –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞?
A: –î–ê! –ï—Å–ª–∏ –≤—ã –∑–∞–ø–ª–∞—Ç–∏–ª–∏ –∑–∞ —ç—Ç—É –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º—É - –≤–∞—Å –æ–±–º–∞–Ω—É–ª–∏!

‚ö†Ô∏è –í–ê–ñ–ù–û:
‚Ä¢ The Sims 4 –¥–æ–ª–∂–Ω–∞ –±—ã—Ç—å —É–∂–µ —É—Å—Ç–∞–Ω–æ–≤–ª–µ–Ω–∞
‚Ä¢ –¢—Ä–µ–±—É–µ—Ç—Å—è —Å—Ç–∞–±–∏–ª—å–Ω–æ–µ –∏–Ω—Ç–µ—Ä–Ω–µ—Ç-—Å–æ–µ–¥–∏–Ω–µ–Ω–∏–µ
‚Ä¢ Windows 7/10/11

================================================================

ENGLISH VERSION

üéÆ Automatic DLC installer for The Sims 4

üöÄ HOW TO USE:
1. Run Linua_Updater.exe
2. Select your The Sims 4 folder
3. Click "Update" to install 101 DLCs

üìÅ GAME PATHS:
‚Ä¢ Steam: C:\Program Files (x86)\Steam\steamapps\common\The Sims 4\
‚Ä¢ EA App: C:\Program Files\EA Games\The Sims 4\

‚ùì FREQUENTLY ASKED QUESTIONS:

Q: Do I need VPN?
A: No! The program uses secure HTTPS connections.

Q: Antivirus detects the program as threat!
A: This is a false positive. Add the program to your antivirus exceptions.

Q: DLC won't download, what to do?
A: 1. Disable antivirus temporarily
   2. Run as administrator
   3. Check your internet connection

Q: Where to find the game after installation?
A: The game remains in your selected folder. DLC installs automatically.

Q: Is this free software?
A: YES! If you paid for this program - you were scammed!

‚ö†Ô∏è IMPORTANT:
‚Ä¢ The Sims 4 must be pre-installed
‚Ä¢ Stable internet connection required
‚Ä¢ Windows 7/10/11

---
Linua Updater v1.4.7 | https://github.com/l1ntol/linua-updater